[大阪] 邊度買波鞋？

小弟三月去關西
要做孝子帶老母去
佢對腳唔行得耐
為免行冤枉路大家唔高興

想知大阪邊度有潮波鞋賣？
最好有nike mizuno asics tiger

美國村

abc mart

周街都係

梅田果間較大間

機場附近個outlet 買就多款啦

會唔會係炒價貨多？

之前其實都有去過其他地方嘅abc mart
例如名古屋
感覺唔太多靚款
希望大阪會好啲

Rinku?
度一度時間去先

其實都係冇乜 唔好太大期望

買潮鞋美國村嗰頭有
長崛江近Head Porter 附近都有間

唔好抱咁大期望
美國村有間賣潮鞋係炒價

十二月去adidas original 專門店仲有NMD賣

炒價貴香港好多

嗰間真係呃啲唔撚識路嘅人

專門店有靚款都比炒家掃晒，所以唔好抱期望

間野淨係sock dart已經要2000蚊港紙

新個對aj11 2300

Abc mart

Outlet 記得有nike addias asic 専門店

正！似乎outlet一次過可以睇曬
老母攰又可以搵個位坐吓

見過臨空港Outlet Nike Factory 有大量Dart

你係咪追潮款先，，outlet唔一定有靚款架

門真南有個outlet都唔錯 有好多衫褲鞋

唔係追到貼嗰種
平靚正就最好啦
巴打有好介紹？

Mark低先

臨空城outlet好大 不過d款真心唔太吸引 但近機場好方便
推薦三井outlet 比較細 你老母行得無咁辛苦 而且細但要有嘅牌子都係晒度 比較集中 缺點就係比較遠

我係臨空Outlet買